Live 星期一 九樓飲冰室

Live 星期一
九樓飲冰室 (第2節)
20年9月7日

香港花生
209K subscribers

主持：梁翊婷，蘇逸恆，陳堡明

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: